# README #
есть задачка:  http://floomby.ru/s1/sWDVx9 на при выборе города подгружать сразу на карте город и ставить балун в любом месте города, при вводе улицы в этом городе подгружать улицу и ставить балун на эту улицу, при вводе дома ставить балун сразу на адрес этот.

есть пример без города

Пример: http://likefifa.ru/ в подвале, там же вход в ЛК, а далее закладка Ваш адрес

tatsy1984@gmail.com
1qaz2wsx



У нас: 
http://alright.by.web1.msmsoft.com/

info@mitgroup.ru
0123456

закладка Ваш адрес